THAT'S NOT A WITHDRAWAL, JUST A MOTION WHICH COULD BE DENIED

NOT EVEN HALF THE DEMANDS ARE MET
NEVER TRUST A LYING BITCH

5 demands, No one less

WHEN PRO-BEIJING MEMBERS ACCOUNT FOR OVER 50% OF THE COUNCIL

DO NOT GET FOOLED BY THAT SNEAKY BITCH. THE BILL ISN'T WITHDREW.

5 DEMANDS, NOT 1 LESS. NOT EVEN MEETING A SINGLE DEMAND BY NOW.

BE WISE TO REALIZE SUCH "ART OF SPEECH".

5 demands, not one less

撤LLM 對準政權

得到黨媒認證

#Chinazi旗係一個符號，不斷向世界輸出反共思想！

#Chinazi 赤納粹
Chinazi就係China+Nazi。
赤=共產紅色恐怖, 納粹不解釋。

全民反共 對準政權！
黑警、黨鐵，港共全部都係人民既敵人
而背後一直有一個終極大Boss中共

呢一刻中共絕對係十個煲得兩個蓋，準備爆煲。
今日唔號召世界圍堵中共，更待何時？

用#Chinazi黎connect全世界

1. Connect所有黃絲。
殘酷既現實係，並唔係所有黃絲都支持勇武。但黃絲最驚就係共產黨打到黎，一於用反共connect呢班淺黃!

2. Connect部分中立/藍絲。
中立/藍絲既上一輩，全部都係親身經歷過六四既年代，唔少甚至係大陸生活過。係大陸生活上所面對既不公義、中共點砌人生豬肉、佢地可能比我地感受更深。佢地唔會否認對共產黨既恐懼！一齊黎喚醒佢地對中共既不信任！

3. Connect全世界
Nazi既惡行到今時今日都依然係全世界既傷口，但佢地未必注意到係21世紀有個同Nazi不遑多讓既Chinazi！用#chinazi旗加海量文宣，話比佢地知我地既共同敵人係中共！

目標：全香港市民都知到呢個符號！
請大家用各種創意方法令大家知道呢道Chinazi旗！
記住！存在即勝利！

雙手奉上

# What Beijing fear most is the formation of the mainstream opinion of the public that, the Communist Chinese has never had any authority as the sovereignty owner of Hong Kong.

by checking the procedure, the bill can sinplybe withdrawn by "announcement", "motion" is NOT required

Tui

its the tactics the PRC always use.
and Carrie Lam is an experienced LIAR.

FIVE DEMANDS, NOT ONT LESS!

I think reporters from CNN and BBC should duly note this very point.

pish

我提議首先講咗多謝先（例如多謝對香港嘅關心），然後先再講點解我哋唔接受。外國文宣形象好重要！唔好一開始話人錯，會令外國人容易啲明點解我哋堅持㗎。

同埋fool感覺語氣幾重，可以用，但係要小心用。
用多啲I、We，說服力好過就咁祈使句。

Don't be tricked. What is happening in HK is more than a proposed bill. The Hong Kong Human Right and Democracy Act has to be passed.

PUSH!

CE DOES NOT FOLLOW THE RULES OF LEGCO

Five demands, not one less

If we accept the conditions offered by the government, our friends who died shall never forgive us.

PLEASE HELP PUSH THIS!!!!!!
FIVE DEMANDS, NOT ONE LESS

Hongkongers are injured physically and mentally by the violence used by Carrie Lam and police. Withdrawal of extradition bill is not the only demand but also the justice and democracy.

Last but not least.
Never trust Communists - Chinazi

Five demands, no one less
Only one, not accept

集中火力，國際文宣
英文唔叻，幫手貼圖
英文勁抽，回文翻譯

推

‪It is fake withdrawal! The Hong Kong Human Rights and Democracy Act must be passed, even Carrie Lam withdraws extradition bill now! All five demands must be fulfilled! We won’t give up!

Push

push
隔離英文post推唔郁 推埋呢個

Can't agree more, five demands, no one less!

That’s true, we should not take Carrie Lam’s little offer,
Otherwise, our passed brothers and sisters will not forgive us.
Fight until true democracy

大家幫手加強宣傳universal suffrage 重要性

The so-called withdrawal is a false concession to fool the people of Hong Kong and the world.
Remember, Carrie Lam is a habitual liar and shall never be trusted again.

今個weekend有咩做？

What should we do in this weekend?

just another fucking joke,

HK GOV AND PC treat their people like shit,

THEY WILL PAY THE PRICE

Dear foreigners,

We, Hongkongers, are still fighting. That is not a withdrawal. Also a general suffrage is still absent and humanity crises in Hong Kong are yet to be solved.

Five demands, no one less.

(建議手足唔好係咪都Caps Lock 外國人會覺得咁樣好煩)

Why should we beg like humble beggar?
Why don't we have a say?
We should not limit ourselves in this unbalanced system.

5 Demands
1. Withdraw the extradition bill completely
2. Retract the characterisation as a riot
3. Release all arrested protesters against the extradition bill without charges.
4. Set up an independent commission of inquiry into the police violence and abuse of power.
5. Dissolve the Legislative Council by executive order and implement full universal suffrage at once.

Universal Suffrage

gov. just buying time, we will not accept!!!

btw, 外國人好易too long didn't read, 推post唔好推禁密得唔得， 望落成個post都係得個個相同既回覆

轉//

在此懇求各位 花一點時間
因為呢個投票活動只有24小時
外國媒體開嘅投票活動問香港人是否接受呢一個撤回

我地最愛既外國記者搞左個公投。
問我地接唔接受呢個撤回

大家立即用下面hashtags 通知全世界

#FakeWithdraw
#WithdrawIsFake
#假撤回

Facebook/Twitter/IG/留言
要聽日全世界新聞版都出「Fake Withdraw」係頭版

push

Carrie Lam, the lying cunt

Superficial acts of govt

Never meet the needs of people

don't trust the bitch.

On 04-09-2019, the Chief Executive of Hong Kong Carrie Lam has officially announced to propose the withdrawal of the Extradition Bill. Meanwhile, she rejected the 4 other demands from protestors in Hong Kong.

Below are the 5 demands:

1. Full withdrawal of the extradition bill❓❓❓
(Note: she just ‘proposed’ to withdraw the Extradition Bill but not ‘withdraw’ the bill, which means there is still a possibility that the bill could be passed under the rule of this government with such low credibility)

2. A independent commission of inquiry into alleged police brutality❌
From June to September, the Hong Kong Police has used excessive force against protestors (which include using the so call ‘less lethal’ weapons while not following the guidelines, carrying out unreasonable arrest, deliberately undermining the freedom of press, sexual harassment and physical abuse to arrested protestors, etc)
Nevertheless, the current ‘Independent Police Complaints Council’ (IPCC) is not an effective department to investigate into police misbehaviour and it has been infamous for its lax enforcement of investigation. Thus, an Independent Commission of Inquiry is extremely necessary to save Hongkongers from this humanitarian crisis

3. Withdraw the use of the word ‘riot’ in relation to protest❌

4. The release of protestors and drop the charges against them❌

5. The implementation of ‘genuine universal suffrage’❌
(This is stated in the Basic Law of Hong Kong. Currently, Hong Kong us under an absurd political environment where the Chief Executive is only selected by a small group of 1200 people and the Legislative Council of Hong Kong adopts the Functional Constituency which has introduced many pro-China councillors into the Council)

Hongkongers will NOT be satisfied with this. What we want are the above Five Demands. It is only with the above five demands that the humanitarian crisis currently in Hong Kong could be relieved.

Five Demands, Not One Less

It is exactly a deception. We don’t be oblivious the 8 comrades died within the protest.

5 DEMANDS, NOT 1 LESS.